集體報icac有冇得做？

100,000人一齊報icac

盧偉聰，鄧炳強，游乃強，李漢民警黑勾結

721白衫暴徒有晒片，人名，相，見到手持武器，都唔拉人，俾機會白衫著草

兩名軍裝見到暴徒調頭走

警隊收1000萬捐款，公職人員無權收捐款